科大討論區 (25) - 撥着大霧默默地在覓我的去路

Year 4 了
依舊係彩嫚妹妹留名

留名 我啲offer幾時到

Mech ching為子瑜留名

ching高汁標題

手足有d似以前我地post既初瓏姐姐

係彩嫚

條友唔係grad咗重要日日比老細屌到辭工咩

Sor
叫慣咗

創新辦倡林鄭 「連登」開帳戶

大家好，我係林鄭月娥

留名

老公條撚幾大

科大真毒強勢留名

準備撚爆份assignment

Gay

新po lm

又到midterm period

who?
btw no one wants old chicken
it's my era

屌部科大卡增值機
入咗錢唔記得撳完成先拎卡
咁就食咗我一百蚊

屌佢老母

A&F = trash
choosing A&F = mistake
choosing UST = mistake
MY LIFE = mistake

no izone no happy

漏咗張430R房卡同八達通喺11m小巴嘅朋友 可以去security center攞返

住旺角大唔大機會住hall下年入學

而家你住幾遠都係鬥運
一係你住離島既距離就有guarantee hall

Btw 旺角翻都係9個字咁上下

住屯元天 大埔上水都大把人無hall

之前見到有買賣hall post 我想問下係咩玩法好需要住hall

屯門冇hall點搞

住旺角其實好快 你搭地鐵+小巴個時間可能仲短過等小巴嘅時間

同一時間有人住寶琳都有，因為上年個system係唔過cut off 就落pool 抽籤（有聽過有暗weight但無法證實）

你有特別原因一定要住hall既好似可以申請

Lm

First year guarantee full year offer，其餘三年就靠抽籤 (如果無改制)

其實係peak hour來回旺角有shuttle bus

無既就91/M->27/213D

專心溫midterm 算

他朝也相同

First year guarantee one semester咋
仲邊有full year玩

連登有愛，眾籌買機票比ust南亞仔回國參戰好唔好？

南亞清頂住

Lets toxic together

毒撚是原罪

求職： 科大degree 清潔技工

You’re fired

唔洗妒忌我毒
好想轉校讀含大

不過含大咁多MK
都係唔多岩我

本身係中學果陣份人都毒毒地
入到科大,個毒撚格就愈放愈大

咁仆街毒撚無人權

我俾理工大學踢出校

埋大痴撚線

當年馮敬恩都只係停課一個星期

咪話痴撚線
Billy Fung單野咪仲大獲
成幾百人圍校董會
依家埋工得10人以內包圍校董會
根本就係殺雞儆猴
科大冇事係因為根本冇人會貼大字報牆

等啲後生無人敢出聲
科大仔：我都係返去摺拉把先
連shitty 嘅民主牆都精彩過我哋
對上次貼野好似係passion

科大個民主牆吉左好耐

大家有無興趣整返個科大記事, 類似中文版的Humans at HKUST

在呢個被壓抑同憂鬱籠罩的學校, 如果知道身邊既人同你一樣努力生存緊, 應該會好一點吧

沒事兒 咱們都是港豬

GPAGPA
政治唔撚理
唔少科大讀撚嘅心聲

GPA
Intern
Course
Assignment
搵工

校園生活
政治

有無comp, cpeg既師兄

無人po 野

會變咗分享温書啲skill

點解咁靜既 呢幾日

隔離一大都推到30個post 科大仔係咪成功脫毒

溫緊midterm

早晨牙

忙到嘔茄

我都係
日日都好似labu咁present 人都顛

仲有三個月torture

仲有2個零月就畢業脫苦海

靜過拉巴LG3

毒撚最怕見工

Lifs 2040 midterm 80mins 80條mc 仲要有啲題目成1/3版長
Prof. Banfield

啱啱考midterm 有條女係我隔離係咁用腳玩鞋 搞到我專心唔到考midterm

ching坐係邊行

尾五路邊

chur到

知唔知final係咪non cumulative

冇上堂 返去睇lecture video la

洗廁所team邊有筆直呀清

有冇手足識bba year1喺hsbc拍咗條片嘅James Wong

呢排落去libra lg3同lg4個wifi好慢同埋試過斷左一陣

有冇手足都係咁 我呢排先發現科大個wifi真係好廢

打機唔斷我當ok 架啦

次次打機果陣斷

Banfield

斷咩
斷J?

都叫左你打完丁先好考midterm

有無讀cpeg既巴絲打？
有問題想問下

有無人報左co op?

Where

Co-op 正

It's Friday again

Mediterranean Sea

好想跳菇

有無人用過lib 果啲bloomberg workstation 機
係咪比人炒股用

For FINA3810

But other fina courses may need them

利申淨係沖涼個陣溫

點解個po推得咁慢
科大仔

去曬溫書

Pish

依排未sem已經冇人推

有無手足搞掂左comp2011個lab求指點

科大

recursion?

@金世正
「一起強暴吧」鄭俊英揪朋友變態對話流出 知道犯罪沒在怕

為何戀愛可以當做吸過半支煙
隨時不太高興將那煙屜放一邊

有無巴打見到個啡色銀包 入面有哂學生証 得幾十蚊

喺邊到唔見

應該係cafe果邊 再唔係就 LTKJ果邊

過咗咁耐被人執咗
揾到會send email 嚟架啦

巴打見到？

行咗去cafe 唔覺有
LT J 嗰邊上緊堂行唔到入去睇

Lifs 2040 above mean 1.2sd
Prof Banfield

add oil 我係南亞 ching fans

多謝支持 六常ching

add oil 我係綠常fans

你好返未

又到揀科嘅季節了。
苦要生活好，咪做機械佬！
HKnoMECH

Agger

利申：今年MECH year 4

好好多啦 不過要keep住食兩年藥

咁易做

椎名空さん,俺はあなたのAvが大好きだが😍

太眼錯 < 打左 >

加油 ching

thx ching

Comp Law 巴打揮手

彩鰻ching有讀

我小妹

sosc1350 點計attendance
明明得quiz
tutorial 又無prs 之類
佢又寫tutorial 都計attendance

師姊

有實周既

吓 乜有人無㗎咩
除咗小妹

非常同意

細到睇唔到 唔代表冇

駁吾刀

利申: 都係mech yr4

邊科

mckay?

係 做乜

但佢教過2203嘛
你上ust space睇下

plan緊轉行
year3

放hall 1 男位
tg:ustsellhall

細個唔讀書 大個做運輸

好串

聽日請準時返學

有無人漏左個earphone係barn

呢度靜過lg3....

有冇讀緊mech既ching想轉去讀civil完全冇心機讀,但cga又低唔知點算

咁耐都仲未完一個post

2舊都係屎

見到 mech year 3讀d野都想quitcivil果d都有興趣d

個個去曬隔離度推post...

唔係掛 睇見都無性趣

Science 仔 表示頭暈 translation service error

聽人講仲以為civil易讀過mech 聽師兄講讀mech grad左出黎多數仲要得bs做 諗返起year 1 讀唔好d書差少少先入到civil好後悔, 師兄 year 幾 , 依排 mid term period 加油

不了
有冇elec同ie notes睇下

咩major 都有人屌伏架啦

又到mid term

讀書嘅壓力已經好微不足道

啱啱上lecture 有女主動同我打招呼

嗰個我嚟
原本想同你後面條仔打招呼，但唔知點解你認咗我

我後面冇人wor ching

你望下後面

Ust 無啖好食

南亞仔ching淨係掛住同女say hi
我同你say hi唔理我

Passion佢老味我有錢寧願飲茶都唔益佢

有丁的錯

Sor
下次say 翻
唔好嬲

入咗mech之後個人明顯高咗、大隻咗，自信心返晒嚟

FF功力又強咗

機械力量

[有圖] 大陸人喺大學公然裸露

沒事兒沒事兒

他只是個孩子

有冇巴打知幾時出exam timetable?

有無人收到UST Admin封email?

假email

溫書溫到眼花
入左data落去

弱智

冇留意，可能我習慣將所有學校office email秒delete

多數仲會唔會改？

4) For arrangements in case of bad weather conditions, please refer to this link : case of final examinations being cancelled due to adverse weather, prompt arrangement will be made to re-schedule the affected examinations to the earliest feasible timeslots, such as on Sundays (19 or 26 May 2019) or after the end of the final examination period, i.e. on 30 May 2019. Please take note of this when arranging your activities

係咪30/5 之後先可以飛

多數唔會 但你問返prof睇下仲有冇改嘅機會會好啲

你點知一定會改

in case 真係打風改三十號咪gg?

真係打風
你本身張機票都可以重劃時間 有咩問題?

comp2011今個禮拜冇lab

等我仲滿懷期待入去course webpage

又有個科大仔讀到傻左

利申一早傻左

究竟係傻左先入ust
定入左ust 讀到傻左

why not both?!

認真一問
而家有hall offer，本身諗住唔要，但係見到係hall9->->
應唔應該accept

經濟許可的話比左錢先 得閒/早堂就瞓

exam 27/5 打風
reschedule 30/5
機票 29/5
咁咪gg?
求指教

可以同prof講你早啲考

仆你個街！acct4410做唔撚切

Same

咁就冇左10幾分仲要係最尾最直接嗰d做唔切

MAE year 3真係痴撚線㗎

慣左就得嫁啦

尻做抄source冇難度

2907那有得抄

It's Nako time

跪ching

其實唔係，係朴ching

致各位師弟妹：
千其唔好揀Mech!!!!!!!
香港冇Mech!!!!
揀Mech == 乞食!!!!

BTW, 點解Moses 條廢老又會翻左UST嘅？

睇gpa 揀major
邊有得話事

因為本身就guarantee half year, 但係上年有話改制，本身話轉guarantee full year，仲以為真係落實咗 Sor 誤導咗

認真

入mech悔終生

有first year experience program 轉一年
利申無玩過

有冇sosc 1980同學仔
個attendance知唔知係做乜事？

話係bonus 今朝派左份野

請問幾多分？

科科都炒粉...

一個為degree要往坑口的人

每日勤力認真為C grade 可能

攞咗min

因為條垃圾冇人要

做part time lecturer

Moses 靚grade

dllm
ust ho kill
want to jump mushroom

ching

Let’s

you jump
I jump

想跳好耐 但係唔甘心咁就認輸

don't jump
me distribute plastic only

Life's full of hope
UST is the best school ever in the world
We are glad to be here

Thanks you everyone
Me go back to entertainment community

University of Sunshine and Tomorrow

Thanks UST, become another person
University of Full of Hope

It seems that you are being brainwashed

It's fact

份chem卷好難
炒左
會唔會入唔到科大

830-1245
early leave???

DSE chicken

真.古清？

科大世界第一

啱啱交埋2431 份homework 終於迎來足足六日冇assignment/homework due/midterm 嘅日子

Hi

巧耐冇見了

真心定假腸

醒未
邊有人想入科大

科大咁輕鬆都攞出嚟講
year1?

fake intestine?
How

唔使找

真 依家好少上連登

Paper 1: 830 - 1100
Paper 2: 1145 - 1245

1204 comment
Fake Plastic

but anyway, early leave chem, can prepare retake next year

瞓多你兩個鐘

有 不過係MSc

唔知 過咗MSc先算
MSc 要gpa2.85先有得grad
grad唔grad到都成問題

pg 唔會太低 C或以下一定要retake

其實ust pg多唔多人defer?
我見好似係得ust先咁harsh 其他U都無乜gpa requirement

咁要consider埋其實pg course好grade好多
所以有d學霸會話reg pg course刷grade

Ching有讀/讀完pg？
我未讀已經擔心緊 本身gpa唔算高 同埋ug通常都可以搵到source 好驚去到pg靠自己會gg

quit u的學渣純粹係識一堆pg姐
佢哋ug都唔係特別出色 但係依家讀pg幾開心呀

讀得開心同grad唔grad到係兩回事

Quote 我一個TPg既friend：

咁就好了
希望到時唔好俾nds學霸屈機

加油

做唔到大茶飯 被蝗捉到

你整容嘅

新女神BB 又係有仔嘅

明明life science 有好多女 但同銀行有好多錢一樣

女神bb好難無仔
利申 樣衰毒撚

我仲慘 加埋肥添

Lg1 竟然有兩個靚女侍應 其中一個超白

Seed or mum
好多同鄉已經 stand by

每日都要食lg1

Lets make ust post great again

長路漫漫是如何走過

食仔界傳奇

金毛,個樣望落3x歲果個?

Midterm又炒左

發覺自己同弱智冇咩分別

屌comp1022p份assignment未掂過

加油
捱埋佢就到final
俾d爭扎

其實都好明顯
估唔到就算啦

FYP 成組人拖下拖下無乜點做過
正 遲啲又可以入deadline fighter mode
Chur爆肝腎

習慣就好

你根本就係垃圾黎

yes

有無手足可以教小妹做comp2011 assignment

化工清又扮小妺

南亞仔ching今日食LG1?

見到南亞ching係lg1一邊食板上燒一邊食女

我想問下 彩虹/ 將軍澳 / 坑口 邊個地鐵站出 轉小巴/巴士可以最快到

你由邊度黎？

只計小巴車程就坑口搭11M 最快到北閘

寶琳撘91m

太子 我寧願搭耐少少地鐵

睇你幾點去啦

有車就彩虹轉11小巴快，不過彩虹小巴成日無車

之前面試 條龍長到好誇張

你阿妹去開邊度整容

ACCT3020 midterm不如一槍打死我好難呀，Dennis Chan係咪Killer尼？

你個名

佢啲卷好難

連登假設 LIHKG Hypothesis （未經證實）

假設一：香港大學畢業生平均入職薪酬為HKD$50,000

假設二：所有女性均為妓女

假設三：所有連登男性會員身高均逾1.80米

假設四：所有中國內地的市民，言論，發明，產品，流行文化，及更多，均為低劣，不值得欣賞

及更多假設

一個咁既論壇真係早走早著，一直都覺得呢個論壇好低質高質會員，回家吧，高登先係最好

佢唔係好grade咩

同意佢教得好，但係做份卷個陣真係覺得自己弱智

南亞ching幫佢搞既 整到唔知似乜咁

南亞ching專心做一樣啦
食女時食女,做野時做野

磨牙

ching留個位黎掃地

無今日出街個look太頹

高登app咁垃圾點用得落手

高登班怨婦
無人記得係林早洩唔聽人講，一意孤行先搞到啲人走？由613 亂bam 人，到時事台成堆五毛打手，web 版m 版app 垃圾到用唔落手
而家連登做起咗先心急想吸返啲人

隻右手又係衰既
唔肯post都有

一放假就要溫豬

我星期三喺LG7度食wor

南亞清食完女唔認數

冇女啊 有仲上連登覆你地咩

點解你 eq 咁高 我想 train 下 eq

Ching至少隔咗三日先上水代表咩

駁唔到

忍 記住百忍成金呢句話加練習

沈默是金

apply完graduation 之後係咪未有消息？
驚miss 左grad 唔撚到

講到明4月尾先出 preliminary result

唔記得左
自

有冇巴/絲打知道hall6 點入冷氣錢？

唔該曬巴打
但係點解我插卡嗰時會寫invalid card 嘅？

成日都係咁 試多幾次就得

將軍澳有咩好食

太興燒味

終於搞撚掂啦
點解可以咁廢

最嬲係打完哂pw 佢先 invalid
明明invalid係佢部機

去坑口食mr steak

想問下cga 3.6x嘅話入ddp cs機會大唔大
本身想入qfin但覺得冇咩機

應該夠 個fd 3.4-5 都cpeg

唔該巴打

Ddp?咁易入？

易入難出

想問下有冇人有讀sosc1661
佢final係exam period定係完sem之前
因為往年都係完sem前既最後一堂
但係佢今次canvas又有show個exam date出黎

PlayStation大專電競激賞優惠
又無UST 份

rip
不過有時間玩咩

any wizone here?

百女任屌

有冇手足一齊挑戰SHSS3001?

臭

咁我都有

好快又到暑假，等我mech ching同各位ching / CD Rom推薦summer sem必reg course

今年暑sem MATH 2111終於唔係Dr. HO教，有冇伏就唔知喇，不過MATH2111咁撚易，相信讀完1014嘅Engine仔應該好快pick up到，呢個course 你遲早都要讀㗎喇，快啲take咗佢，有班exchange-in student幫你拉grade

另外就係SOSC1960，雖然時間就幾早，但又得見到靚女professor同聽到純正嘅英式英文，幾早都值啦係咪。另外呢科出名靚grade，你見到regular sem waitlist可以排到300幾400，側面反映出呢科嘢係十分搶手

咁多位巴打絲打仲唔快啲log in Student Centre去reg course，手快有手慢無啊

sbm未讀完core想減輕workload 可以揀MARK 2120
原因

- 冇research participation
- workload 唔多 一份case study 一個presentation 一份MC final
- 個professor教書好有熱誠 真係「以生命影響生命」好多同學因為佢都有好大轉變（例：入ust讀、可以揀fina最後揀mark、某搵食科讀得好好既trans去sbm讀mark等等）利申我仲同佢有聯絡

唔好就係要習慣佢accent不過得一定多過失

有冇巴絲讀過ielm 2200,知唔知佢個project 其實要做啲咩？

on

fyp仲未搵到gpmate

有冇cs ching有興趣一齊做

垃圾classvia

今日全日classvia 都load超級慢……

入唔到

+1
有份功課今晚dead, 差一題未做

死撚左

點會
0 workload

請假返去考試就得（？）
準備讀

CS咁高

有冇睇過CSE個 groupmate finder

點解summer sem有人可以係未開始official enroll之前，可以enroll左入去?

好似係班exchange

account啦
點唔掂都有個鐵飯碗

唔好有問題
科大學生興趣係錢

MT冇我份
得啲big4雞肋offer

肝幾年就3/40k

non audit
分分鐘跳唔走

好後悔year1 2 無乜點讀書
日日掛住打機 走哂堂
搞到而家基礎又打得唔好 成績又麻麻 想追都追唔到
好想返去過去屌醒自己
唉

Same
成個year 3無點讀過書

少壯不努力
老大打飛機

我second tier炸

我未搵到工

你year3炸

唔會啦
考完QP即跳去IRD
做一排又跳番出黎

btw好想有big4 2手飯食

挑戰SHSS 3001
一個月做5次present+5篇文
搏盡係悔

Same, year 4 連續兩個sem唔過10 cre, 輕鬆屌FYP grad

advisory都入到ird咩

等我reject

你考唔寫牌?
advisory都可以熟tax架

屌你老母
快手d reject啦死剷

乜big 4唔係有手有腳就入得架啦咩

Ching

你地個個食住女爆4
我就...

你爆住4食女

我真毒

有冇手足一齊讀civl 1160?

識唔識玩架, 拎住d offer出去講價, 跟住揸到最後個日先reject

呢個真

十九碎(失業)

要返咁多年工 入U呢4年咁辛苦做咩
工就實搵到既 係時間問題姐

4年時可以幫你搵到一份好工，搵到一份好工可以影響一世
當然有父幹就唔需要啦

一放假就成日都冇人推po

利申真毒

溫緊final
邊似其他手足黃雨都出街拍拖

好想溫final

assignmentsss projectsss fyp

我愛科大

我發現科大既教育對人影響真係好大

依家開始放暑假 但係都係覺得唔讀書唔舒服

我地重有成大半個月先開始考

放假係俾時間我地趕project/assignment + 溫書

點會有罪惡感

Summer sem就到，各位CD Rom Reg咗SOSC1960 & MATH2111未

mo la mo la ! MATH2111未開波已經比人食左22個位 !

仲有成個月先考咁快溫

邊個course咁好grade

huma quiz得個位數

huma1000, 我quiz 6/20, 最後B-
ee仔

所以話 科大不嬲都好grade

自己刷完唔比人刷

真, 過3無難道

差唔多jupas 又要教精中學雞

先苦後甜, junior year courses先係最痛苦, 愈上愈輕鬆

asso升咪可以trans走曬佢

Exact7ly, non jupas 升上黎 tran 走左56 credit

cs gpa要幾多入
btw 你班直升仔咪亂嗡人哋asso唔易

幾時可以停止學店心態？

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

返埋link

我就係tran走左56cre個個, 4000 level 都tran到
polyhd 升 ustee

有無後悔讀phd2年chur3年嘢

polyhd輕鬆個喎
升上UST 仲好鬼hea, 最衰佢話我tran爆左credit, 唔係仲可以讀少一至兩個LANG 早D畢業(兩年半)

ust難定phd難

講chur UST 拍馬都追唔上polyhd, 資源又多啲 TA 又勁啲, 又唔駛兩年讀兩年半至三年既野

噉asso?

唔熟, 因為non jupas好多都係HD
只係見到ASSO人升上黎, 成績普遍差啲

Fyp做唔切喇
Prof同TA都唔係好幫到手
Groupmate又hea
唔想爛grade呀

ive hd

polyu都係忙, 但d考試題目係on9, 一科要拎到80/90分先有a
科大係出d iq題型式既final撚9班學生, 之後個個拎好低分

好似好好玩

啲prof不嬲講
工程考試低分係正常人水準
Above mean 半個sd係叻，一個sd就已經係尖子

summer sem 的 MATH2111 mid-term, final exam 大約幾時?

Civil就唔係，一般正常人攞mean, above 1sd 係叻，尖子會full

利申below mean

ee 就差得遠了

[member]依家都full左到時都reg到?
希望多d人見到難讀唔想讀[
可唔可以sd email要求?/member]

hlth 1010 係咪仲有talk聽？我仲差7個鐘

5月都黎仲差7粒鐘

我都知我on9
btw 係咪有得extend 去summer㗎

拍夠self practice 未呀？

我拍做晒啦

咁唯有summer 玩sport skills class
今年唔pass下年要由頭儲過鐘

唔該晒絲打咁係唔係要申請㗎？同埋係咪可以照揀major㗎？

Final exam係最後一個上課天考，自己睇Quota page
Mid term你預6月尾7月頭

要去hlth1010 office 比錢extend
另外major selection好似無話要pass hlth1010

sem尾好似有啲一個鐘嘅sport skills上

從來無係Summer winter上過堂
是否遺憾

唔係
上個summer sem 一邊1960 一邊做intern
chur撚到仆街

淨係去考試，course內容靠睇textbook，當然attendance mark係0晒
利申：靠兩個quiz同assignment爆分，A-

Comp3311♥️

點先reg到summer 1014

要summer reg 1014 就要睇下你對果科幾有愛
聽講首先要email比ltk同佢講話你想summer reg 1014
之後ltk會大一大下你
睇下你對summer reg 1014果科既熱誠
同你講話summer 1014唔係比你呢啲人reg
記著一淆底就完
你見依家0個人reg到就知咩事啦
覆佢話你就係佢所講既呢啲人
之後ltk會出份pre registration test 約你出黎做
過到關就reg到

Summer 1014 好唔好grade lol...

My sci 個 application review 每日幾點更新
晏就Apply 咗 exchange 但my profile 仲未睇到有record 點算好

學校wifi係咪打左柴

不嬲都咁廢

SSA SC 一定係SOSC1960 同 1661

有無人識呢條女
UST 內地女生虐打同住人嘅貓

SOSC1350

都係屎
啲內容悶到....

sem尾多嘢做到狂走堂

Midterm完哂，學校靜到不得了

final一近又爆人
好多project要做放假都要返學

一個人呀

點睇ISOM1500?

你係busi 仔既唔洗溫都得
唔係既就努力d

Lifs2220 midterm 又輕鬆above 1.3sd

係，漏咗
1350又係靚grade

虐貓條女有無update

MATH2111 同SOSC1960 竟然有waitlist

I know that feel
Civil啲course 攞6x分就做到頭10個

Lifs3320攞咗min

Grad Trip 去北海道，有冇ching有靚風景推介

夏天去冇雪景

你又intern又summer courses

手信thx

Thx

女朋友話要去
佢幫我出機票同酒店錢，叫我plan 行程

飛咗佢咪搞掂

Bully

軟飯？

唔係
我負責俾租車費同食嘢

有冇人今個sem讀3511

想問有冇人俾Ekkachai教FINA2303？ 想要啲notes用下

Classviva 又死server?

六十幾人一齊走堂

我打完答案點知佢死咗無save 到

讀緊，而且係佢嗰個section
9點堂聽佢讀ppt，鬼有人去上咩
我上次去上佢嗰堂9點堂都係得十個人陪我一齊上

呢科重要係CS compulsory 嚟

反而3711同2012 sem頭到sem尾都仲好多人上

過埋今個星期就完sem畢業啦

有冇ching讀緊comp3211

到底喺科大讀緊書慘啲
定係就畢業都未搵到工慘啲

兩樣都係咁慘

聽frd講話dekai教得好垃圾
淨係識吹噓自己啲豐功偉績

就係上嚟睇下有冇人明佢教咩

有人聽得明又點
佢上堂逼人用手抄notes
聽得明都未必抄得切啦

究竟有幾多人私底下有錄低啲lecture

F左求其一科就唔洗畢業啦

好難F個喎
除非特登唔去考試嘅啫

上個sem先F完1960

考試同survey全部有出現

佢贏

elpa 佔四成咋嘛
睇下你份writing speaking 做成點

可以 我係例子

邊到攞到證去報康文署gym room

Final year手足再見了

L ching

終於唔駛山長水遠返科大
好開心

4年前開學 望住congregation個台心諗仲有4年先到我
而家呢個時間 仲有半年就到我企上去了

係咪今日出hall offer?

要出黎做狗了

仲未有email

佢淨係send 咗距離weighting 畀我
又話出offer 嘅

我乜都收唔到

都係得距離分

得距離分姐係冇offer?

咁有無人出咗offer

defer咪得

讀master咪得
科大碩士

香港一大

仲有我陪你

Finally

亞洲零大

1001

intern冇聲氣

Study break其實有咩用
快啲考完試仲好啦

科大係咪已經冇人上lihkg咁耐都未有新po

琴日打咗成日機

其他U 嘅po 推得好快

study break 個個去晒溫書啦

其實做capstone 同 fyp 有咩分別?除咗workload+credit之外有咩分別?

春天 馬上就要來了
讓我與你相遇的春天 就要來了
再也沒有你的春天 就要來了

得add drop 放grade先多人

到Jupas 放榜到開sem 咪有堆freshmen 入嚟問野

亞洲mit 香港第0 清水灣大學

其他U都就完sem啦
我哋先啱啱開始study break

科大post重剩返幾多個civil仔？

當你見到佢哋去旅行 而我係圖書館

唔考final係咪自動拎F

科大po仲剩返幾多個mech仔?

仲未dead咩

做完homework當操咗架啦
臨考做多次

等派算la

來生不做科大人

8:30？

考完了

科大麥當勞賣餐條友長期做其他嘢
自助點餐機閂剩一部
依家仲要手機落order都bug埋
唔係做生意就執柒咗佢啦

考完試就走啦
科大啲野比狗食

仲要温書
考完試請我都唔嚟

同緊mech班兄弟飲緊茶

個阿嬸屌返人轉頭

唔叫埋me

團長

上星期係barn chur緊份垃圾report無留意到

1001都冇人搶